麥浚龍-金剛圈 有冇類似既歌？

有冇啲差唔多感覺既歌
呢種歌好正

櫻吹雪

好正 仲有冇